隱藏評分系統係深夜可唔可以長d

0000-0600 or 0200-0600
以免有人係少人時份用分身帶風向

同埋隱藏之後正評同負評按鈕可以分番開少少
減少使用者評錯分嘅機會

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

推

半夜好多鬼
幫推

推多下

push

我覺得仲要加番個位寫結束隱藏評分個一刻嘅正負評數

pish